基哥︰下次補選再唔揀我做代表，我又整到你輸

基哥、民協今次補選去咗邊

痴撚線 人地唔幫就係錯? 你自己無政治魅力架?

咪就係，保皇黨梗係幫保皇黨啦